有時上連登真係好悶

成班父權毒撚
思想保守目光短淺
以前都話有好多次文化野 好多比較新潮既睇法同意見

依家有埋4chan之後
有文化個班走撚哂
得返班鄉下仔
日日話人係G 五毛作亂

想問下連登仲有無有趣的人

思想保守有咩問題？
係咪要新潮到支持同性戀先叫好呀

咁你又唔走

關4chan咩事

講到討論區你係無份發言咁

好人好姐點會反同 恐同

好人好姐點會gay les

唔係好人好姐先會反同咩
你一個正常人會gay les

gay同less除左性取向之外 有邊忽同你唔一樣？

你咁講好多野都係同正常人冇分別
在於你覺得性取向係唔係一件好重要既野

老實講，我都唔鍾意同性戀，不過唔會話要仇視佢地
反而我最睇唔過眼既係好多人幾年前仲係反同，西方國家支持同性戀自己又支持埋
結果出到街見到人地男男/女女錫下拖下又要望多幾眼又要話人不安
最慘係如果自己個仔係gay既佢地又接受唔到

同埋何謂思想保守? 保守一定係唔好既事?
你話人保守得黎，人地又可以話你激進，依d野係相對架姐
思想價值觀要改變唔係一時三刻既事
所以你唔可以強求好多人突然變得好開放好包容

Very boring la

咁多垃圾 我勸樓主都係唔好同上面班人理論
盲反gay led 又加埋啲on9 logic
係呀 講撚緊你啊
讀多啲書 睇多啲新聞 放開眼界
井底之蛙

啲傻閪懶啱啱識4chan就急住拎黎做例子

👌🏻

認真覺得係

太易有Ac
00後垃圾
Child 登
質素係咁上下啦 鬼叫高登冇人咩

戀童同人獸除左性取向之外 有邊忽同你唔一樣